召喚有玩 Ps4 Anthem Demo既巴絲們

我冇預購到，想問各位用ps4手制玩感覺如何？打擊感係咪好似喺電腦上面睇到咁咁差？有冇Bug個啲嘢就唔使講啦，EA出大家明

想同fd玩，買唔買好？

手掣操作良好，但打擊感極廢

建議唔好衝首發，等出左一兩日睇下D bug fix成點先